\begin{titlepage}
 
 
\newlength{\centeroffset}
\setlength{\centeroffset}{-0.5\oddsidemargin}
\addtolength{\centeroffset}{0.5\evensidemargin}
\thispagestyle{empty}

\noindent\hspace*{\centeroffset}

\centering

\fontsize{18pt}{18pt}\selectfont \textbf{UNIVERSIDAD EUROPEA MIGUEL DE CERVANTES}\par
\bigskip
\bigskip
\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont \textbf{ESCUELA POLITECNICA SUPERIOR}\par
\bigskip
\bigskip
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \textbf{TITULACIÓN:}\par
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \textbf{MÁSTER EN BIG DATA}\par
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\includegraphics[width=0.2\textwidth]{imagenes/logo.png}\\[1.4cm]
\bigskip
\bigskip
\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont \textbf{TRABAJO FIN DE MASTER}\par
\bigskip
\bigskip
\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont \textbf{DETECCIÓN Y LECTURA DE MATRÍCULAS EN IMÁGENES}\par
\bigskip
\bigskip
\fontsize{22pt}{22pt}\selectfont \textbf{AUTOR}\par
\bigskip
\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont \textbf{FRANCISCO PAIS FONDO}\par
\bigskip
\bigskip
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \textbf{TUTOR}\par
\bigskip
\fontsize{16pt}{16pt}\selectfont \textbf{MIGUEL ANGEL GOMEZ LOPEZ}\par
\bigskip
\bigskip
\noindent\rule[-1ex]{\textwidth}{3pt}\\[3.5ex]
\fontsize{14pt}{14pt}\selectfont \textbf{VALLADOLID, JUNIO DE 2021}\par
\end{titlepage}


